[明珠台]Spider-Man 3

咁耐都冇人開post

留名

正想講

最垃圾果集

今集其實最抵睇 好豐富

毒撚最忌太自信

太多野

當年入戲院睇 同綠魔仔隻揪果段d音樂正到仆街
臨尾都係

睇完好滿足

毒撚舞

成日覺得沙人好似一個香港演員

蜘蛛俠啲敵人真係最吸引

master joe

青雞面？

個個都有血有肉好貼地

講反派有血有肉
沙人完勝新個個birdman

王青?

3個敵人，又無乜冷場

agger

嚟了

要上神檯了

成套戲最好睇呢part

柒到爆

佢塊板好似顯示卡

aunt may好好戲

今集空戰好正

其實呢集放綠魔二代同沙人就夠

VENOM其實可以放落下一集

把劍好撚型

係得猛毒天生邪惡

都幾似

birdman淨係講句係為家人就吹奏到有血有肉
笑撚死

話時話點解會冇左粵配

沙人黎啦

垃圾tvb囉

沙人登場個幕好撚正

鬼佬D特技真係勁

新個啲冇都算，依家剩係配大陸劇
蜘蛛俠呢啲之前明明有哂配音

Gwen
完勝mj

其實佢都幾慘

可能係雀仔

下星期是咪到Andrew Garfield

聽晚有walle e

仲未有人貼跳舞gif

伊～芙～

Harry 好兄弟

今集臭雞個樣真係好殘

連登有班老屎忽成日吹奏舊野顯得自己係老屎忽威威豬

沙人

大傻

沙人嚟啦

高汁

做猿人

細個睇覺得d effect好勁

啲配樂超夾

呢一段雖然無對白但好有味道

臭雞

臭西

八婆好煩

mcu唔該學下呢種配樂 唔好成日咁保守

好大波

呢條女好索

咁都睇唔到裙底

諗起captives

咪又係臭西

粉紅衫個角色=amazing spiderman既女朋友?

+1，明明好經典的一幕

原本個個

一集就放左咁多角色上埸

好型

頭先廣告條女

Gwen Stacy
Emma Stone正好多囉

呢個好老

特效都好咗好多

3集都咁好睇

係
明明amazing spiderman，gwen stacy個老豆當spiderman仇人咁
頭先就對住spidy笑笑口

bryce dallas howard 我覺得係有D氣質同演技

但做呢D 花瓶角色真係唔掂
大份得濟

兩套唔同劇情拉埋講

呢幕好笑

記得今集個秘書姐姐同peter互flirt

Thank You

Stan lee

今集有兩句對白

Stan Lee

抵死啦臭雞

走啦臭雞

關家姐😂😂

自己條仔咁受歡迎都可以西面 死臭雞

gwen 好想大大力屌

其實今集真係好人性化 睇到心up up

真係好大波 後生果陣好正

淨係記得佢食屎

Agger

屌

沙人係咪咁多集Spider-Man最勁嗰個？

人間狗鎮？

件衫都好似

最勁係spiderman

盜墓迷城果個勁d

屌係佢啦

直接打唔贏，其實佢算唔算不死

我愛羅

整做水泥人

沙人同電魔都係自然系

變左泥會死

不過乾左又番生

Gwen 真係好正

the help
嗰套仲有emma stone

又靚又大波

個𡃁仔

龍珠雷達
咁都知道有邊到解款車

好得意

臭雞嬲嬲豬

話gwen正嗰啲有無睇black mirror

e幕好笑

變左mk 仔跳舞未

呢集最好睇

未

細個覺得佢好似鄧梓峰

慘G

邊有咁快 黑衫都未著

漫畫個spiderman係咪咁低能

變左黑蜘蛛未

最緊要

臭雞咩都唔講淨係識西面

大口青

本身已經大份

呢套仲要大多個碼

唔知係佢自己食到咁肥定係角色要求

mj黑都面晒,仲係到自high

個法國佬好串
Hello~

想大巴大巴車落個臭閪度

全部唔睇人面色

睇第二集果陣見到professor以為第三集會打蜥蜴人
Btw 舊版三部曲最好睇

個法國佬

煩過閪咁

Peter

佢自己都嘴過唔少人

黑化

咪臭係

黑蜘蛛俠套衫真係型到核爆
呢個男主角先係最正蜘蛛仔

mj本身都無以身作則，仲咁多要求

毒撚真係最忌有自信

Spider Man~~~~~Spider man

好想屌隻雞

有聲

唔記得左沙人做咩要殺uncle ben

個blonde正撚過mj啦

呢幕係1已經拍左，定3補拍

Uncle ben又比人鞭屍

大口青隊冧uncle ben

支炮走火

唔係枝槍走火咩

madam刑

緊係補拍啦

開始黑化未

黎啦黑化

我覺得mary jane 好似大塊田

最經典既scene黎了

Literally

型撚到

跳舞未

係街

真心型

呢個教授會唔會變大佬？

笨蛋

what the hell

本身有第4集就會

本來第4集做lizard

博士 冇第四集

呢段打低沙人都好正

屌你磨臉都cut

係lor

做乜鳩嘢cut咗

是咪cut咗

正想講點解無左幕

啱啱心諗做乜眨下眼就無左半塊面

好惡

其實寄生體唔應該真係好似一件衫咁

沙人係咪就咁死左?

毒撚發威

咁就死左啦？
沙人未沖過涼？

偽毒

磨面係經典場面

點會呀

舊版打鬥超好睇

呢集個venom唔夠大隻 超敗筆

沙人係不死身

沙人不死

佢引起左呢個Spiderman最黑暗嘅柒史

yes, 諗緊做乜打完都未有呢個場面

個屋主好似湯家驊

呢條垃圾狗

好想比black spiderman 打

互利共生？

黎緊呢節要skip 一 skip
唔敢睇

差唔多啦
真經典

仆街 頭先仲諗緊似邊個

邊上連登邊睇
心諗做咩突然冇左半邊臉
原來cut左

湯家驊
大口青
大塊田
咁peter係邊個

本身係咁樣

Cut scene有出過一秒

只好睇文字直播

tom hardy

好柒

個嘴唔掂

有冇咁嚴重呀 點計都柒唔過關家姐啦

呢隻噴d蜘蛛絲係A貨黎

異形

其實佢要報仇, 屌柒個屋主都冇錯, 炸harry 都係以牙還牙
溝第二條女都唔係D 咩大奸大惡既事

但當街當巷跳埋D 咁既舞真係過哂底線

痴線一擺低件衫就轉番髮型

其實我覺得幾好睇

i mean個造型,起碼似返舊有機體
唔係一件正常既衫

Mk

呢個梅嬸世界級

啲gel無哂

但mk 個髮型真係好型

笑左

雞

依家上緊果套係第幾集
同1,2,3集有無關係

臭雞同完條仔嘈就搵第二條仔陪

有gel過咩
唔係正常Peter係撥右邊
黑化就劉海

Mj 隨便去男仔屋企

屌你當harry水泡

Btw harry真係好型

想問依集演parker 個演員咪已經消失左

管家好柒

包租公個女

妹g

有無人介紹下自從呢集蜘蛛3後拍左幾多集新蜘蛛俠

雞送上門

對上睇佢係大亨小傳

3

死臭雞

餓唔餓？

真係雞嚟，條仔傷心緊hea應佢幾句，
佢就走去搵第二條仔過癮，
我係蜘蛛俠真係吊佢上帝國大廈示眾

咪撚跳啦臭雞

死臭雞 但我屌

正臭雞

至少係處

好過臭雞

個鼻
不過呢個鄰家女孩look

淨係理自己感受,根本冇關心過peter

隻臭雞最尾會唔會死，死左都唔可憐

隻蛋

知唔知叫咩名？

比人屌死

反而第二套Gwen stacy死咗

識搵個有錢仔玩

臭雞!

仲要唔覺得自己有問題

有幾多人係第一次睇

Harry真係好撚正

死臭雞!!!!!!屌你老味

鬼佬整個奄列好似好勁咁

公廁

雞黎

G!

點解無第四集

臭雞永世都唔會死

錫一啖又sorry走人

臭雞又黎料

做雞又要拎貞節牌坊 sorry

Mageina Tovah was born on July 26, 1979 in Honolulu, Hawaii, USA as Mageina Tovah Begtrup. She is an actress and director, known for Spider-Man 2 (2004), Spider-Man 3 (2007) and Hux (2016).

用完水泡即棄 死臭雞

睇少陣都俾帽你帶咁 痴線

蜘蛛俠戴綠帽

佢嘴其他人就得 蜘蛛俠嘴就唔得

玩撚曬兩條仔

怪第3集差（但原來係沒有最差只有更差）
演員老

henry老豆三集都有出現

又姣又要調高嚟賣嘅臭雞

第二三集出一出黎又收皮

Uncle Ben 3集都有出現

頭盔都唔帶

MJ集集都比人捉

綠魔演員好正，淨係把聲都好有綠魔個種邪氣

度門

死臭雞唔抵可憐

Director

第二集仲有條仔,仲慘

Thanks!

4集

同埋集集都要跌落街

瘋狂派帽

本身1st reboot 第三集 Emma Stone 會變為Maryjane (好似係)

無第四集 真係可惜

sony高層第4集又想加幾個敵人落同一套 on99

臭雞仲要無腦

MJ好波
一日未結婚一日都得權揀

Short film

你咁講Henry 老豆都係4集啵

新果3集蜘蛛俠咩敵人

amazing spider man 2 都係咁

唔想睇harry俾黑蜘蛛屌打

臭雞都必須係佢先得

電魔
綠魔
同gwen老豆

tasm個mj係shailene woodley做喎
不過俾sony cut哂

Mj 其實好正，細過覺得佢唔靚，依加大過左就唔同睇法

蜥蜴教授

電魔+綠魔+犀牛人

禿鷹，仲有個忘記左，小敵人黎

仲等緊跳舞

呢套原來的第4集好似想加蜥蜴人+黑貓+禿鷹

好撚on9

研究室有八爪博士、禿鷹裝備

又cut咗幕？爆屋個度

杜比仔真係好正
又靚仔對藍眼正到

G

臭g

呢幕分手，蜘蛛俠哭個樣⋯ 好好笑⋯

明知佢條仔咁勁,做咩唔直接同佢講

但聽講人品好差

唔明點解d人話第三集係垃圾

臭雞又嚟料 好嘔心

g

個聲好雞仔

我都覺得正 但而家老啦

臭雞 講野好嘔心

ntr

好好戲

唔識做人，聽講好臭牌氣

毒撚俠

單眼

臭雞死未呀
蜘蛛仔咪理佢啦

黑化Toby = 真正既佢

又臭雞又痴線佬

我記得當時講係EMMA 第三集都有份做架
可能我記錯啦

Btw, Emma Stone 做La La Land 都做到個臭雞格出黎

毒撚味出哂黎

好嬲呀

James Franco 個奸樣衰撚到想打鳩佢

平時咁靚仔

髮型都變埋

準備跳舞?

髮型又轉

好撚正

就快有得睇佢好風騷咁跳舞

準備跳自信舞

有份做意思係可能gwen會喺回憶出現
唔會佢變做mj咁on9掛
不過佢紅髮look做mj都正既

靚仔過tobey好多

佢而家個樣有少少似城之內

屌你

型

黎料

好撚型

來了來了

最柒既moment黎啦

嚟啦

黎料喇屌

要跳啦

黎啦

屌撚住佢黎打

啲頭髮點解可以油到咁

以為而家

Yoyoyo

火車捐山窿舞

peter準備同秘書姐姐互flirt

踢爆埋金毛仔應該黎料

佢真係堅正

蜥蝪人

食房東女啦屌

大家最鍾意嗰幕嚟啦

鄰家女孩想食左佢咁...

最期待既畫面

黎啦屌

嚟料

自信

跳舞

呢段同關家姐個段一樣
柒到唔敢睇

肥GG

stacy最正，又大波

柒到毛管棟

屌cut咗？

救命呀

Sor自膠

個頭好撚型

cut左佢好嘛

好毒

佢點做Jim Gordon

點可以cut

Stop

屌你轉埋

依下點綴

柒到唔夠膽睇

嚟啦嚟啦

屌你老母

Ok可以熄電視了

....

跳完即賣廣告

黎料黎料

真係柒撚到

尹光頭仔

Stacy

我覺得好型喎

好撚柒呀!!!

好正

好撚好笑

成套戲嘅昇華

笑撚死

而家睇返都覺得ON9

好型wo, 點會覺得柒

笑到

Evil dance

amazing同homecoming冇報管老闆真係敗筆

秘書最好j

套衫好型

路人反應最正

同屋企人一路睇一路笑到仆街

Hi

同意

個頭濕gel

翻屋企就係為左睇呢幕

最正係d人讚佢sexy

聽晚做Wall-E

秘書對奶好正

有冇秘書名？

You are fired

毒撚真係切忌有自信

女秘書最正 mj真係彈撚開啦

睇完佢做the accountant你就唔會懷疑佢

差啲喊出嚟

去做對家做BATMAN管家

痴線..一到呢段..住全部人入曬來

秘書姐姐返工著到咁真係要教訓下先得

等左兩個鐘為左呢幕

原來gwen係Bryce Howard
以前睇覺得佢好柒，係侏羅紀先覺得佢正

笑到抽筋

elizabeth banks

Gordon ar

Elizabeth Banks

果陣佢33歲
正到痴線

柒到 成部戲精華

秘書

stacy最正

跳舞好笑過所有MCU電影笑位

相反 細個覺得佢好好j

侏羅紀已經老了

Harry好慘..

點解蜘蛛仔攻擊力咁低

禁撚住佢係報館老闆張檯來屌

其實呢肥gg俠三部曲真係ok

跳舞仲未夠勁?

我屌你老母
係咪急到check下都唔想

但係佢gg俠真係好撚正

自信式報復

毒撚好記仇

蜘蛛仔依家個髮型好似dybala

呢條女正

毒撚金毛
比peter撚

gwen溝

型到

最正係酒吧依幕

呢幕都好柒

笑到仆街

又黎

成套戲係度跳舞做乜鳩

又黎啦

媽好撚柒

Stacy正好撚多

關家姐

好性感

🙈

柒到

柒到不敢see

酒吧呢度柒過跳舞

笑撚左出聲

chok下都ok 一跳舞

究竟當年Tolby要俾幾大勇氣先拍得出咁柒既一幕

又嚟

好撚老尷啊peter仔

份人工計埋 頂硬上啦屌

經典

stacy

抵死啦死臭雞

呢隻舞更柒

發狂 隻揪打人

經理應該講u a fired

打死條女都似...

比帽人仲咁臭串

打得好

打死個bitch

柒到打左個冷震
最柒既Spiderman

打柒隻臭雞

臭雞仲好意思問

係咪毒撚駕馭唔到件衫

腿

想問條女知唔知佢係spiderman

呢吓咁大力MJ唔死都重傷

推倒

打MJ大快人心

跳女同第二個嘴就得，男就who are you

往死裏打

另一經典scene黎了

知

你指邊條

個女同學叫咩名

thx

個攝影師都幾慘下
無啦啦比人寄生

依幕好型

咪係 佢舉起成架車

係咪金毛毒撚準備俾venom上身

I mean MJ

岩岩果幕坐係鐘頂

蜘蛛俠女友好似衛蘭

黑蜘蛛好型

耶穌會殺人咩

bgm好正

Venom

呢幕好正

明明自已唔岩 都要人死..

咁高都認到佢係parker

btw咁撚高都睇到係Parker，幾好眼力

杜比仔個body

咪就係

累死人

原著點講毒魔怕鐘聲？

裸體飛返屋企

個口出咗黎了

抵佢死

我都想知

一路好想知佢呢幕點返屋企

其實好撚奇怪 佢到底食落件衫度 定Peter個身度？

又變返毒撚parker

諗左好耐佢無衫點返屋企

係怕金屬碰撞聲

[url]juventus-milan-e-i-sosia-super-galerie-96852[/url]

Fapfapfap

dark side左真係唔同晒

我都覺

個blonde女同學係who咩名？

搭地鐵，北角落車

係超音波之類同怕火

撞落地球個陣比巨響下親，之後就巨響聲音都怕

利申9up

Gwen Stacy

佢啲絲係直接由隻手射出黎

已經過哂最好睇既片段

複製左佢件衫

係咪之後會有黑魔單拖一套戲

都冇理由裸住咁係條街到飛黎飛去...

講peter做黑蜘蛛俠再耐d就好
咁型又勁 漫畫好似仲著來打柒tony

用d絲包住個身

呢三部曲 唯一敗筆就係Aunt May唔夠索

夜晚唔多覺

不知幾有韻味

哩個梅嬸真係世界級

傻的嗎，呢個May屌打其他兩個
演技

咁套戲要四個鐘，唔係就好匆忙

完全演到個角色出黎

正

原來女秘書係hunger games 扮到鬼五馬六個女人

老得黎不知幾令

癡撚線，版版問

宜家做緊蛛

搭地鐵

食家

裸男

冇記錯綠魔係咪死咗?

電影角度Ben may完勝

成日抽秤舊版唔跟原著，結果最跟原著嘅SETTING又俾人話

Andrew 版成日話跟原著，其實都跟唔晒，而且太刻意搞到好唔自然

如果有第4集 應該係6手spiderman

綠魔第一集已經死左

重識噴蜘蛛絲 雖然係祼住體

係咪因為venom 上過peter身, 所以吸左spidey 既超能力?
唔係點解金毛會變成 spidey 咁既樣

講呢句真係唔比膠都唔得

Andrew 同emma stone 情侶儅冇得輸

cant agger more,開頭講uncle ban求婚嗰段完全世界級演技

屌你又cut

屌你老母tvb
咁都cut

小綠魔

Cut左邊part?

on9

未 一陣嚟幫Toby仔手

venom鳩叫果下

我指等陣

Mj集集都比人捉

哩段打鬥真係世界級

臭雞究竟要比人捉幾多次

美國版宣萱

呢段幾有黑迪加嘅感覺

摟屌裙記者 好大波

論戰力，三代Spider-Man邊代最強？

Harry

破相+盲左

三代件衫屈機

[img][/img]

真係死on9 仔

管家咁撚耐先講

原色變黑，力量增強，但變原色先真正蛻變

依加先講

第一代spider sence 最強

二代冇左個裝置係咪噴唔到絲

個毀容妝唔同左既唔連戲

睇太多av

唔俾蜘蛛俠插死佢？管家on99

令仔綠魔就黎要死了

harry搞到咁先講

咩黎

我唔明有咩關係
都係同蜘蛛仔打交打死

係要整美國🇺🇸出黎

又要show國旗

細路女當局長水魚咁屈

成日覺得個管家有心，害死小綠魔謀人家產

其實如果改做 係飛行器到睇返視像過程
咁唔係更有說服力咩

黑絲look好正

我明

佢揸邊

Peter搞到人地全家死晒

車cam

一嗌就cut

加埋thor/hulk助戰，大家點睇？

Cut 撚晒venom 鳩叫

對波夠大， long 住

Spiderman到底幾厚血？

呢一代蜘蛛俠唯一一樣唔好嘅就係套衫好易爛

唔同級數
好快秒

mary jane著恤衫好正

唔撚使玩啦咁對家

咁打法都唔死

有沙人喎

Venom個笑容真係好正

如果呢個spiderman識鳩up,可能已經令到佢地內訌

沙人打散又可以重組

每打一下 就要食一啖沙

其實呢一集Spiderman幾好睇呀 點解當年個評價會咁差呢？

哈利

咁harry點出場，而且勒到透唔到氣

合體技

其實無計
佢呢個世界得蜘蛛俠一個英雄
之後佢老友都死埋 下一集點打

因為第二集太好睇

harry

我都想知 我一路覺得三集都好睇

兩個攝影師都係上面打緊

而家可以拎個iPhone 出黎啦

細路女好波

未來戰士2

未來戰士3

+1

好撚慘，搞到佢地絕交咁濟

因為設定唔跟原著

好似同amazing spiderman一樣
D人唔太鐘意一集太多反派
但我覺得咁先更精彩

睇1-3都係為左睇報館老闆

細個覺得2最唔好睇

好想睇第四集

有其他復仇者喺到，可以先打爆vemon再打沙人

原本既好兄弟

超能力報館

我而家都覺得2唔好睇
3就真係正

但Peter都係人地搞鳩佢佢先還擊啫

+2

轉左人之後冇再入戲院睇spiderman

沙人無心戀戰， 同埋佢都唔勁， 只係煩在不死

仲要變左2打2

當年入戲院覺得好正

遲下出正義聯盟
佢做Gordon
又可以見到佢 雖然老左無晒頭髮
我都差d認唔到

令你老母閪

2一開頭悶左d

不過未來戰士仲出到4,5

其實amazing 套電魔都算唔差,不過都唔係夠呢三集好睇

原本真化好Friend

Harry
點解要死

點解venom點細粒 卡通明明勁大隻

死埋個仆街管家仲好

大家都3個敵人
舊版第三集處理得岩岩好
唔會over左
Andrew版戲份不平均
綠魔出黎得少少

第三集最好睇係2兄弟聯手呢part

試問當初有幾多人睇蜘蛛俠係有睇漫畫 要忠於原著嘅話 講真不如睇動畫算數啦 反正真人做都唔忠於漫畫d柒圖

咁既年紀仲操到一身肌肉型到
Whiplash都好正

我都覺得呢集好正， 雖然綠魔變心太快， 同埋出黎幫蜘蛛俠老套， 但都真心想睇呢個場面

Harry可唔可以唔好死
佢真係好靚仔架

成班人係到食花生

harry等緊

3要打戲有打戲 要內心戲有內心戲 final boss仲要世界級 一下滿足三個願望 真心唔明點解俾人踩

我都想知衰乜

MJ依個LOOK 正到

啊～

Harry可唔可以唔好死

次次見到parker撞到條工字鐵彎咗真係笑到仆街

cut venom叫做咩

呢個蜘蛛俠真係好厚血

原來佢係年頭定上年年尾個套
Why him? 既男主角
都認唔到佢
個樣淫邪左好多

比著andrew 救mj已經跌死左

harry 唔好死啊啊啊啊啊啊啊啊

競猜遊戲：

今集Harry撞左幾多次頭？

harry阿

James Franco

綠魔次撚次都係撼親頭

呢幕係戲院睇實好正

其實好多時都為死而死,明明佢可以撞開venom
但偏偏自己用身體擋

粒炸彈好高攻
野野都秒到對手

毒液比炸彈秒
沙人不死身

趕收工

果陣既Marvel無咁多政治色彩

炸HERNY淨係爛面,炸VENOM就渣都冇

MJ真係好大波！

點解個炸彈時大時細？

Harry真係靚仔 幾鐘意睇佢做戲

Go home

harry 近身爆無事

第三集係講：選擇

不過講得最差

識認主人

如果因為跳舞果段而踩就好吹毛求疵 但講venom描寫唔夠就真既 臨尾半個鐘出場 唔夠十分鐘又收咗皮 但其他描寫都算好唔錯啦 尤其是講Peter既改變

套仆街異形

屌好sad呀

個兄弟咁走好無義氣

沙肉隻眼好藍好靚！

睇返3 真係屌打新上個套
由期內心戲個到

走晒樣

人會老

果陣有人分析過係唔同類炸彈
peter第一集硬食都係爛衫
炸venom果隻應該係炸到人化骨果隻

有無mj j圖

沙人個女唔係mj咩

點解啲鏡頭可以拍到咁刺激

沙人係個好爸爸

沙人？？？？？？？？

I forgive you 跟住繼續比佢偷錢？

sand man 喊
D 眼淚唔會影響自己?

呢下代表咩
沙人自我了結生命？

...

ironman3打mandarin

咁樣死個好兄弟

真係好charm

心諗:傻仔講兩句就信

飄去第二個國家偷錢

自我放逐

以為有得睇happy 射異形

拍到沙人得到原諒，煙消魂散咁

如果有第四集應該會講嘅

無左個有錢fd
以後乞食都唔掂

sandman:好野,又過到骨

best friend

#

一砌都係雞珍的錯

比我要harry唔要mj

臭g喊咩喊

管家如願以償

條金毛女好撚正

管家：

同鬼一樣

計劃通

我愛羅玩撚晒

飛釘G

mj真人好似都唱得2咀

HARRYYYYYYYYYYY

好想望住杜比對藍眼做愛

死臭雞最應該死果個

Logan

呢啲咪叫深度

臭雞三集都係搞到peter成身蟻

Peter呢套咁得閒唔駛返工做英雄
唔怪得咁窮

我願意用MJ條命換Harry條命

第一集開始飛釘飛到尾

又搵Peter 埋單

又唔戴bra?

一日係雞，一世都係雞

Mj好似飛釘

彩蛋呢

呢三集翻睇價值咁高，唔係冇原因

我係咪記錯咗，我記得結局係兩個對望，無講有冇一齊

其實咁樣完咗三部曲都未嘗唔係件好事
貫穿三集既Harry又死咗，Peter同MJ 感情戲已經唔好睇，唔通講佢地結婚之後d嘢咩
MJ都集集比人捉，捉到悶
依家咁樣完都幾好

完

完
童年咁就無左 咁就十年
由十一歲變廿一歲
但都係廢青無女

你上網睇番呢part

點解冇第4集？毒撚唔拍？

第一集
第二集

主題出好多

所以話andrew版好睇d果d真係

有理由相信有第四集會打埋管家

呢集無啦啦出gwen真係

沙人呢度收得最on9
打打下唔見左人, 然後無啦啦出番黎洗白唔打喇飄走

其實mj都幾正
點解連登仔係咁話柒

都係葬禮

唉，Harry 唔係佢老豆屎忽痕搞咁多野都唔會搞到佢地決裂

拿

有無人同我一樣鍾意依三部曲多過Batman三部曲

3個BOSS既戲份都算平均，唔係哀在多BOSS
只可惜中間太柒，唔係仲有得做

我係咪記錯咗，有冇人可以話比我聽

Andrew版睇愛情故事
百貨應百客 唔可以話唔好睇既

翻睇價值係一套戲好唔好睇嘅指標

對有睇開漫畫既fans黎講就
但對無睇漫畫既觀眾其實無太大感覺，只係覺得普通角色

猿人

tvb 知道大家鍾意harry 就俾佢復活

唔同意，Batman fans

但動作畫面真係英雄片入面好高質
同埋Andrew Emma

下禮拜猿人

呢三套搞到我老豆叫MJ做尖叫女 叫左好多年

係唔錯但未去到高汁
美隊2動作就真係唔錯

記念我的童年

美隊2用左蝗武指定唔知香港武指

咁佢要睇下shining啦

Andrew版d cg做得好靚，特別係對電魔果場
可惜劇情真係一般

結局係咪有兩個，相擁係其中一個，另一個係對望就完

咁都走樣?好撚型喎

呢集我最鍾意睇，兄弟合作救女打敵人好熱血好正

咁多隻spider man個順序係咩???

咁多集spider man個順序係咩???

係巴西

只係D人係到9up係香港

明明咁好睇 但d電影評分網全部都好低分

明明覺得唔錯 但比人話垃圾

我覺得佢戲路好廣
做奸又得，做正直又得，搞笑又得

咁同美隊2無得比啦
只係覺得andrew 版喺城市穿梭係拍得最型最有動感
動作好記得佢比gwen老豆隊team射低左之後佢老豆想除9佢面罩
佢遮住塊面好快掃低哂班警察嗰幕
我覺得asm 係拍到spiderman應有嘅身手同靈活
畫面更加係epic

利申 tobey撚 係一直覺得andrew version都幾正

而家睇佢細佬啦
好似樣
一樣咁型棍

隻ironman幾搞笑

果時小學
第一次入戲院睇既謝就係呢套
亦係十幾年黎同老母睇過既唯一一套
跟見上homecoming所以同左老母一齊去睇
我阿媽都過果時既spideerman好睇d 靚仔d

基因

仆街 我又係第一次睇戲仲要係同老母睇嘅唯一一套

成個C7咁

阿哥靚仔啲
唔鍾意細佬道眉

點解細路矮咁多

屌又真係似丙朗

其實係咪有兩個結局

其實真係要慶幸我地呢個年代有呢兩套神作

近年拍果d英雄片太大亂鬥同商業代卜冇左果種感覺

買翻版都好意思擺上黎

邊到有得dl返呢3部曲？

Moc黎

我電腦有

其實呢三集既主角係Harry
不服來辯

Homecoming = 2 > 1 > amazing 1 > amazing 2 = 3

其實用側角度睇
Harry 真係主角黎

今集主題 選擇
根本係講緊佢

呢集嚴格黎講有5個角色

蜘蛛俠
黑蜘蛛俠
緣魔2世
沙人
猛毒

唔要蜘蛛俠
都要講下4個角色
一套兩個零鍾既戲真係唔夠講

2 > 1 = homecoming > amazing 1 > 3 > amazing 2